boooooomba後悔了

原諒佢地好嗎

no

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

收皮啦 屌你老母

撐警唔洗代價呀？

唔原諒除非作出貢獻

It's too late to apologize

大家善用不推文

關我撚事

Who?

bomba係邊個

驚無人睇你channel新個班人?

屌你老母又試水溫?

6年

831民陣！901機場！902三罷！

收皮喇

遲咗6年+2個月

佢哋唔係換晒人馬咩 好似無一個係原班底

衰撚過tak gor

WHO

你嬲呀？

依家先講後悔 冇撚病啊？

你點影的

含撚啦 屌你老母 扮傻~

無啲誠意, 公關show真係易做, 係認錯既就做返啲實質野睇下啦

who?

水温王FOX

佢2013年撐警嗰陣都未開始雨傘運動，警民衝突都未有咁嚴重，都覺得算柒數由鳩佢。但而家隔咁耐想復出先黎洗底，含jer啦Fox，以前唔係好撚臭串㗎咩？屌你老母

喫屎啦

3個正皮做乜鳩

過氣友 收皮喇

你地用一用不推文啦
我開膠po我唔著

食屎收皮啦

相信個運動會繼續好一段時間，fox 親自落場拍片同支持五大訴求咪原諒囉，上前線既話推埋佢地上神台都得

G持

前線要人

成三個月而家先出黎鳩嗡幾句，個柒頭felix仲成日係遊行啲日子post埋啲教人著衫既story，想洗底？收皮啦屌你老母扮傻

想食人血饅頭

講幾句野有咩用
係有心想改變立場應該用行動去證明
好似大j 咁早幾年咪又係比人話過街老鼠
過左兩個月而家大j 咪上返神枱

牙fox依6年去左平行時空係遲左少少
但遲到好過無到各位手足唔好介意
我草左半年錢有10蚊唔知睇唔睇到佢啲片呢

ON9

收皮啦

悔佢老母

WHO?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

post去藍絲page，兩邊不是人

算啦 改過個名啦 都臭撚曬

達狗呢?

笑死人咩仲bomba
-
唔要獨立調查委員會啊,委員會入面咪又係港共d人

屌你地有無上過街遊行先？
有先再講啦，得把口

如果係真心其實冇乜所謂 多幾個人出嚟遊行

不過真係要聽其言而觀其行 如果唔係真心只會兩面不是人

支持Bomba

收皮

13年老實講你地問心 果陣有幾多人係港豬？

好彩我一出世已經識講光復香港 時代革命
如果唔係都無資格做連登仔屌黑警

不了

who fucking cares?
摺埋啦

直接收皮吧

邊個？

連雙普選都冇

5大訴求只講一樣
收撚皮啦

所有人721藍轉黃都得 就係bomba唔得
但佢地好似雨革後都有發表藍絲意見？
定8蚊事件搞到佢地俾人針 講咩都係藍

大J真係用緊佢自己個影響力去教化自己班觀眾

值得respect

想出嚟撈油水 收皮啦

5大訴求都無?

踢撚走KB都未同你計
做得好地地唔撚好，係要搞收費咁大支野
搞唔撚掂就想講句香港人加油就想洗底黎過
含撚啦你
係有心改過唔洗等6年啦
唔使指意打編野就想洗甩浸藍色

屌都廢撚事
達狗都仲有比人反比人屌既價值

大和解

烏克籣啲差佬跪地道歉都冇用
就憑你幾句野想 返生？
全部落地獄啦 垃圾s!

遲左6年

笑撚死專登睇返felix個ig
乜都冇講過
咁就想翻生

原諒了

你好鳩硬蛇

負皮上一頁不推文

你確定佢地會出嚟？是旦9up兩句就想算

要開幾撚多個post 講bomba呀
咪撚想洗底啦 原你老母諒

好似話有新人拍bomba

依加睇live上街都唔得閒理依d濕9 YouTuber

咪撚賣廣告啦垃圾P牌狗

我唔賣蝕本廣告㗎喎

不推文ok?

收皮啦fox狗

乜水

行撚開啦屌
想撈水先死出嚟扮嘢博反彈

收皮啦 係度洗白 屌你老母

寧願原諒達哥都唔要原諒啲撐警嘅人渣

收皮啦 屌你老母
又係度試水溫

請善用不推文功能

五大訴求呀
想當前線係condom呀？

請善用不推文回覆

不了咪又係牆頭草,見到香港人就快成功推翻中共咁多年先撤回,遲唔遲D呀

呢兩個月發生咁多事 依家先突然良心發現啊？

收皮啦

不了 收錢既

是但 關我地咩事

遲lun到呢 bomba坐咗幾耐

覆水難收
有d野唔係話撒回左就等於無講過

Um...Does anyone hear anything ?

摺埋啦